此處乃是勇士的土地！！！

依位手足講出全香港人嘅心聲，講得好！

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

深深感謝保家衛國的勇士們